[圖] 30歲氣質中女波板糖人

痴能線，做波板糖有幾錢人工，點解咁高汁既囡囡會做

關你撚事嘅 你又冇得屌

做咩唧你